msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Text Case Converter 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-07 11:10+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-07 11:11+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: hwxteam\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html;esc_html__;esc_html_e;esc_attr;"
"esc_attr__;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: include/functions.php:6
msgid " Settings Text case converter"
msgstr "设置文本大小写转换器"

#: include/functions.php:6
msgid "Text Case Converter"
msgstr "文字大小写转换器"

#: include/txtcc_inscript.php:44
msgid "There are no exporting data in your selection fields"
msgstr "您的选择字段中没有导出数据"

#: include/txtcc_inscript.php:47
msgid "Uppercase"
msgstr "大写"

#: include/txtcc_inscript.php:48
msgid "Lowercase"
msgstr "小写"

#: include/txtcc_inscript.php:49 include/txtccsetting.php:29
msgid "Capitalize"
msgstr "大写"

#: include/txtcc_inscript.php:50 include/txtccsetting.php:30
msgid "Sentence"
msgstr "句子"

#: include/txtcc_inscript.php:51
msgid "Invert Case"
msgstr "反转大小写"

#: include/txtcc_inscript.php:52 include/txtccsetting.php:43
msgid "Alternate Case"
msgstr "替代案例"

#: include/txtcc_inscript.php:53
msgid "Insert dummy text"
msgstr "插入哑文字"

#: include/txtcc_inscript.php:54 include/txtccsetting.php:32
msgid "Subscript"
msgstr "下标"

#: include/txtcc_inscript.php:55 include/txtccsetting.php:39
msgid "Superscript"
msgstr "上标"

#: include/txtcc_inscript.php:56 include/txtccsetting.php:44
msgid "Download Text"
msgstr "下载文字"

#: include/txtcc_inscript.php:57 include/txtccsetting.php:38
msgid "Clean"
msgstr "清洁"

#: include/txtcc_inscript.php:58
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: include/txtcc_inscript.php:59 include/txtccsetting.php:46
msgid "Add break in content"
msgstr "添加内容中断"

#: include/txtcc_inscript.php:60 include/txtccsetting.php:40
msgid "Calculator"
msgstr "计算器"

#: include/txtcc_inscript.php:61 include/txtccsetting.php:31
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: include/txtcc_inscript.php:62 include/txtccsetting.php:45
msgid "Short Quotation"
msgstr "简短报价"

#: include/txtcc_inscript.php:63 include/txtccsetting.php:33
msgid "Abbreviation"
msgstr "缩写"

#: include/txtcc_inscript.php:64
msgid "Highlight text"
msgstr "突出显示文字"

#: include/txtcc_inscript.php:65
msgid "Enter the title attribute"
msgstr "输入标题属性"

#: include/txtcc_inscript.php:66
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: include/txtcc_inscript.php:67 include/txtccsetting.php:34
msgid "Synonyms"
msgstr "同义字"

#: include/txtcc_inscript.php:68
msgid "Add synonyms"
msgstr "添加同义词"

#: include/txtcc_inscript.php:69 include/txtccsetting.php:35
msgid "Audio"
msgstr "音讯"

#: include/txtcc_inscript.php:70
msgid "Add audio"
msgstr "添加音频"

#: include/txtcc_inscript.php:71
msgid "Audio src"
msgstr "音频src"

#: include/txtcc_inscript.php:72
msgid "Tool Tip"
msgstr "工具提示"

#: include/txtcc_inscript.php:73
msgid "Tool Tip Text"
msgstr "工具提示文字"

#: include/txtcc_inscript.php:74 include/txtccsetting.php:36
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: include/txtcc_inscript.php:75
msgid "Add video"
msgstr "新增影片"

#: include/txtcc_inscript.php:76
msgid "Video src"
msgstr "视频源"

#: include/txtcc_inscript.php:77 include/txtccsetting.php:51
msgid "Code"
msgstr "码"

#: include/txtcc_inscript.php:78 include/txtccsetting.php:24
msgid "All"
msgstr "所有"

#: include/txtcc_inscript.php:79 include/txtccsetting.php:47
msgid "Underline"
msgstr "强调"

#: include/txtcc_inscript.php:80 include/txtccsetting.php:48
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: include/txtcc_inscript.php:81 include/txtccsetting.php:49
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: include/txtcc_inscript.php:90
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: include/txtcc_inscript.php:90
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: include/txtcc_inscript.php:90
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: include/txtccsetting.php:14 txtcc.php:55
msgid "Settings"
msgstr "设定值"

#: include/txtccsetting.php:24
msgid "To show all tools"
msgstr "显示所有工具"

#: include/txtccsetting.php:27
msgid "Lower Case"
msgstr "小写"

#: include/txtccsetting.php:27
msgid "To show Lower Case"
msgstr "显示小写"

#: include/txtccsetting.php:28
msgid "Upper Case"
msgstr "大写"

#: include/txtccsetting.php:28
msgid "To show Upper Case"
msgstr "显示大写"

#: include/txtccsetting.php:29
msgid "To Show Capitalize"
msgstr "显示大写"

#: include/txtccsetting.php:30
msgid "To Show Sentence"
msgstr "显示句子"

#: include/txtccsetting.php:31
msgid "To Show Address"
msgstr "显示地址"

#: include/txtccsetting.php:32
msgid "To Show Selected text in Subscript"
msgstr "在下标中显示选定的文本"

#: include/txtccsetting.php:33
msgid "To Show Selected text in Abbreviation"
msgstr "以缩写显示所选文本"

#: include/txtccsetting.php:34
msgid "To Show Same meaning of the word"
msgstr "为了显示相同的意思"

#: include/txtccsetting.php:35
msgid "To Show Audio tag"
msgstr "显示音频标签"

#: include/txtccsetting.php:36
msgid "To Show Video tag"
msgstr "显示视频标签"

#: include/txtccsetting.php:37
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#: include/txtccsetting.php:37
msgid "To make Tooltip in selected text"
msgstr "在所选文本中制作工具提示"

#: include/txtccsetting.php:38
msgid "To Clean your editor"
msgstr "清理编辑器"

#: include/txtccsetting.php:39
msgid "To Show Selected text in Superscript"
msgstr "以上标显示所选文本"

#: include/txtccsetting.php:40
msgid "To count the char,word and line on your editor"
msgstr "在您的编辑器上计算字符，字和行"

#: include/txtccsetting.php:41
msgid "Highlight Text"
msgstr "突出显示文字"

#: include/txtccsetting.php:41
msgid "To use highlight text on your selected content"
msgstr "在所选内容上使用突出显示的文本"

#: include/txtccsetting.php:42
msgid "Dummy Text"
msgstr "虚拟文字"

#: include/txtccsetting.php:42
msgid "To Show Dummy text"
msgstr "显示虚拟文字"

#: include/txtccsetting.php:43
msgid "To Show Alternate case"
msgstr "显示其他情况"

#: include/txtccsetting.php:44
msgid "Download your text on your editor"
msgstr "在编辑器上下载文本"

#: include/txtccsetting.php:45
msgid "To Show selected text in Short Quotation"
msgstr "以简短报价显示所选文本"

#: include/txtccsetting.php:46
msgid "To show Add break in content"
msgstr "显示添加内容中断"

#: include/txtccsetting.php:47
msgid "To Use Underline in the selected word or line"
msgstr "在所选单词或行中使用下划线"

#: include/txtccsetting.php:48
msgid "To Use Tel tag in the selected word"
msgstr "在所选单词中使用电话标签"

#: include/txtccsetting.php:49
msgid "To Use Email tag in the selected word"
msgstr "在所选单词中使用电子邮件标签"

#: include/txtccsetting.php:50
msgid "Copy To Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: include/txtccsetting.php:50
msgid "To Copy the selected content on your editor"
msgstr "在编辑器上复制所选内容"

#: include/txtccsetting.php:51
msgid "To show the selected text"
msgstr "显示代码标签"

#: include/txtccsetting.php:52
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: include/txtccsetting.php:52
msgid "To Use for headings"
msgstr "用于标题"

#: include/txtccsetting.php:53
msgid "Confirmation Check"
msgstr "确认检查"

#: include/txtccsetting.php:53
msgid ""
"Use this feature to add a confirmation popup while using Uppercase, "
"LowerCase, AlternateCase etc."
msgstr ""
"使用此功能可以在使用 Uppercase、LowerCase、AlternateCase 等时添加确认弹出窗"
"口。"

#: include/txtccsetting.php:79
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: include/txtccsetting.php:89
msgid "How to use Text Case Converter?"
msgstr "设置文本大小写转换器"

#: include/txtccsetting.php:94
msgid "Please Review"
msgstr "请查阅"

#: include/txtccsetting.php:95
msgid "SUBSCRIBE"
msgstr "订阅"

#: include/txtccsetting.php:102
msgid "Explore Our Services"
msgstr "探索我们的服务"

#: include/txtccsetting.php:106
msgid "For WordPress Design & Development | Custom Plugin Services"
msgstr "对于 WordPress 设计和开发 |定制插件服务"

#: include/txtccsetting.php:114
msgid "Try Our Other WordPress Plugins"
msgstr "试用我们的其他插件"

#: include/txtccsetting.php:120
msgid "Custom Add to Cart Button"
msgstr "自定义添加到购物车按钮"

#: include/txtccsetting.php:122
msgid "Get Pro"
msgstr "获取专业版"

#: include/txtccsetting.php:129
msgid "Awesome Checkout Templates"
msgstr "很棒的结帐模板"

#: include/txtccsetting.php:136
msgid "Passwords Manager"
msgstr "密码管理员"

#: include/txtccsetting.php:142
msgid "Country and State Selection Addon for Gravity Forms"
msgstr "重力形式的国家和州选择插件"

#: include/txtccsetting.php:149
msgid "Digital Warranty Card Generator"
msgstr "数字保修卡生成器"

#: include/txtccsetting.php:156
msgid "Horizontal Slider with Scroll"
msgstr "带滚动条的水平滑块"

#: include/txtccsetting.php:163
msgid "Show State Field for WooCommerce"
msgstr "显示 WooCommerce 的状态字段"

#: include/txtccsetting.php:173
msgid "Try World Class Hosting Services"
msgstr "尝试世界一流的托管服务"

#~ msgid "Invalid type of customClass."
#~ msgstr "customClass 的类型无效。"

#~ msgid ""
#~ "\"allowOutsideClick\" parameter requires `backdrop` parameter to be set "
#~ "to `true`"
#~ msgstr "“allowOutsideClick”参数需要将 `backdrop` 参数设置为 `true`"

#~ msgid "The \"position\" parameter is not valid, defaulting to \"center\""
#~ msgstr "“位置”参数无效，默认为“中心”"

#~ msgid ""
#~ "Unexpected type of inputValue! Expected \"string\", \"number\" or "
#~ "\"Promise\", got \""
#~ msgstr "意外的 inputValue 类型！应为“字符串”、“数字”或“承诺”，得到“"

#~ msgid ""
#~ "Invalid currentProgressStep parameter, it should be less than "
#~ "progressSteps.length (currentProgressStep like JS arrays starts from 0)"
#~ msgstr ""
#~ "currentProgressStep 参数无效，应该小于progressSteps.length"
#~ "（currentProgressStep就像JS数组从0开始）"

#~ msgid "Unknown parameter \""
#~ msgstr "未知参数“"

#~ msgid "The parameter \""
#~ msgstr "参数“"

#~ msgid "Copy To clipboard"
#~ msgstr "复制到剪贴板"

#~ msgid "video"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "underline"
#~ msgstr "强调"

#~ msgid "Watch Plugin Video"
#~ msgstr "观看插件视频"

#~ msgid "Contact Us for Better Google PageSpeed Optimization Results!"
#~ msgstr "联系我们以获得更好的 Google PageSpeed 优化结果！"
